\chapter{Обсуждение}
По полученным результатам видно, что оба подхода дают лучший
результат на выборках большого объема. Если рассматривать
результаты для выборки объема $n = 20$ элементов, то видно,
что интервал все же меньше и точнее в классической интервальной оценке.